港督衛奕信: 香港人以「雙重標準」看待抗爭

(抄自USP United Social Press 社媒)

咪同連登仔一樣咯

講到中一中

一語道破連登鍵國大業

香港人嘅事實

只要有班一次衝
就唔會畀人逐個擊破

到肉

衝就係鬼

中到應一應

港豬

獅子山精神

縮骨、算爆、老撚土

而家大撚把人反對港獨，有啲得把口支持乜都唔做

他日獨立成功肯定大撚把人衝出嚟爭做軍師

香港只係過渡的移民城市
上一代都係無國無家概念的走難犯
真正的英雄好漢大文人都留係上面被鬥死
下一代基因傳承
一樣係邊到有著數就去邊到
分別只剩返你有冇錢走
冇錢累鬥累
有錢的送仔女去外國 自己係到繼續掠奪
然後掠夠準備去外國退休
邊個諗到係到長期建設
上至憲政
中至選舉
下至生活配套同房屋仲有交通
都冇一個人願意長期建立d乜
賺到一水錢就賺
你想長期為香港建立野咩
對唔住你阻到我短期利益
殺左你先算
依個就係香港人特性
最終結果就係
過多幾十年香港人玩爛自己地方
冇立足之地
出到世界都俾鬼佬睇唔起
人地當你同支那人冇分別
而依個係香港人自己攞黎賤
已經唔係奶唔奶共同出賣俾鬼佬的問題
奶共的唔通唔係香港人咩
賣香港俾鬼佬的又唔係香港人咩
唔係 佢地係香港人
全部都係香港人
但世界上有咩地方比得上香港 可以出到咁多賣國賊
依個跟根本就係地方基因出事
飲香港的水 食香港的野
養成一班見光短淺的賣港賊

黃毓民 : 梁游兩人客觀上為689抬橋

幾千正評 洗哂版 無人出黎

難民DNA

唔好怪英國人點解要放棄香港